點解黑要配蚊蚊 白要配雪雪 紅要配扑扑？

黃噤噤

青bb
藍毛毛

On 99

因為蚊係黑色 雪係白色 扑野係紅色

早一分鐘

白晒晒/白奶晒 紅當盪 黑文蚊

正解

綠油油呢

咁藍色應該配咩
天天定空空

藍毛毛

戚配黛黛
車配婉婉

綠悠悠
悠閒

係綠油油，油面毒撚等戴帽

烏捽捽

從來都未聽過藍毛毛

幾好笑

00後？

10後

90

小心肥絲又嚟話你